{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 멀베리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる予約の場合、事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペンションごとに入室拒否の理由がある場合がありますので、ペットと一緒に入室する場合には注意してください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際に損害や紛失が発生した場合、宿泊客本人が責任を負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 一軒家の客室では、家族や友人と幸せな時間を過ごすことができます。 夏にはプールが利用でき、水深は1m程度です。 水泳は自由服が可能で、別途料金が発生します。 バーベキュー場では愛する人とパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途料金で提供されます。 ただし、予約は事前に行う必要があります。 ペットは一軒家の客室で同伴可能であり、最大5匹まで収容できます。 1匹当たり10,000ウォンの料金があり、アメニティはございません。 駐車スペースがあり、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる予約の場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに入室拒否の理由がある場合がありますので、ペットと一緒に入室する場合には注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際に損害や紛失が発生した場合、宿泊客本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。バーベキュー場では愛する人とパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは別途料金で提供されます。ただし、予約は事前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "夏にはプールが利用でき、水深は1m程度です。水泳は自由服が可能で、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは一軒家の客室で同伴可能であり、最大5匹まで収容できます。1匹当たり10,000ウォンの料金があり、アメニティはございません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあり、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 748
    }
}